Keep住打Boxing 比賽 你問我答

盡量會解答大家對boxing 既疑問

邊間拳館

點解唔打 Kick Boxing?

有無對過啲比較出名嘅拳手？
有無人好多陰招？

有無打假拳？

打得多係咪會扣唔到鈕?

唔自爆 kickboxing 同boxing 係唔同既運動 唔係淨係得用腳同唔用腳既分別

打緊業餘
比賽上陰濕野其實都好多

無 無錢收嫁

無錢收，比賽黎做乜？

最近有冇喺北河街打

味傷到咁 但隻手成日都keep 住傷 所以好多時都係傷住操

興趣同鍾意呢個運動 好多野唔係一定為錢掛

打業餘實會打北河街嫁

早排睇過你打都唔定
Btw自己都有學覺得好難夠料打到業餘
最多玩到下館內賽

鍾意俾人打定打人？s定m？

可能有打多d 館內賽 累積下經驗 同埋可以打新人賽開始先

你覺得無錢收就唔做運動咁你都係除左番工之外咩都唔好做

想問側腹助骨位中拳傷左，深呼吸同轉腰發力會痛，查藥酒好得好慢，有邊隻藥推薦？

有無睇醫生？整親幾耐？

傷左三星期，我打泰拳
拳館師兄話我傷左中間個膜
家陣轉唔到腰踢腳

應該都要抖一輪唔再中果個位先無事 我果d 傷都係痛住練 擔心既話睇醫生到check 下好d

想問下footwork有冇咩心得
有時移動住出拳好易企唔穩

練多d 小腿同埋 用速度梯練彈出彈入出拳 盡量做到彈出去同出拳同步 同埋其實係出完拳先腳先郁會好d 如果唔係d 力全部都唔到

傷得多唔多？
醫藥費係咪好貴

都係d 小傷多 通常係d 手腕位同拳頭
真係要睇醫生既大傷反而唔算太多
所以醫藥費唔算太大負擔